[尋人] 新聞話示威者向黑警掉腐蝕性液體嗰個女仔

代人開

我係 Real Hong Kong News 版主之一。之前有條片，入面有三個警察扮幫個女傷者(個女仔係俾佢哋爆頭嘅)。而家有國際媒體追問呢單嘢。大家有冇方法可以幫我聯絡佢？

主要係有新聞話示威者向黑警掉腐蝕性液體。想證明黑警係砌生豬肉講大話

如果有女仔被黑警照料之前嘅片亦非常有用。

感激不盡！！！

聯絡方法

點幫佢證明？

要證明成件事發生經過

有其他片或者搵到個女仔

大家幫手推推post

好好聽既歌

我無野講

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

推

推到個女仔睇到

根本比黑警爆頭同眼中胡椒

Push

講到明撞到

DMed

推到搵到個女仔為止

推到黑警仆街

我冇野講

push

片或者扑十相？

0:35 另一段片影到個女仔係被扑濕流血

幫手推

記得個陣有個post, 好似有個人話個女仔係佢朋友

We all want to know the truth

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講

幫推

35秒有咩？ 影住大比炸wor

睇多幾秒會死?

冇野講
我要見律師
我要飲水食野
我要投訴

明明係班仆街打爆女仔個頭

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

幫推！

我冇嘢講

頂上去

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

我之前睇過。有講條女係救護站。班黑警亂打人。打中左條女個頭爆曬。班黑警知打錯人。先幫條女包扎

聽到把喊聲都好心酸...
點解香港會變成咁唔敢開聲睇嗰條片

屌po錯圖

我要食飯

仲比人屈 真係痴線

之前係咁話可能係通渠水, 而家冇哂聲氣實係扮野啦

啲叫聲好慘

心痛

新聞都話頭部有血 一定唔係鏹水

好慘

屌你老母 俾人扑到爆缸 仲俾人屈 好撚嬲

無人性架

呢個推真係有屋企人send條造假嘅片俾我

我無嘢講 我有權唔開鎖 我要見律師

係啊，呢個中聯辨旗下傳媒都係咁報
當然事實要女事主自己講清楚

比通渠水整到應該唔會流血？

真係好撚嬲

推到狗仔上國際法庭受審

pish

弱智先會信係腐蝕液體
屌你中三都知啦強酸又好強鹼又好
第一時間一定係沖水先啦點會包紥
包就係謀殺啦

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪，釋放被捕人士四、成立獨立委員會追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要食嘢 我要飲水我要警誡記錄 我要毛氈 我要去廁所 我要睇你委任證同編號

推
我無野講

第一時間幫佢搵律師

救命啊

推呀

當年香港收容越南難民，佢地對香港有情意感因係應該

但點解你個page嗰段片上面啲字 ,會講到個女仔失手0拿到自己警察幫佢？

多謝糾正，唔知真係以為信晒籃絲五毛，老屈佢掉通渠水自已那到眼

會唔會未上救護車就先返左警局架？

有聲既？

又老屈 屌你老母我無野講

假近聞

我完全明點解d示威者咁憎差佬，唉

對面班仆街

推返上去

唔係藍絲砌咩黑警砌

推
求下事主快d出黎

呢個係71朝早升旗禮嗰part

Pish

咁做fake new嘅係黑警咩？雖然係唔鍾意佢地，但唔係樣樣嘢都屈落去

造假來源的確唔知係邊個
不過有必要澄清返條片係假
真相係俾警扑爆頭

我知，但係未知來源，樓主就先入為主，將佢列為“黑警做假新聞” 此風不可長，同中共無分別

Feel事主驚到仆街

比成班 人圍住

推到搵到個女仔

陷家剷黑警

持續跟進

我無野講 我唔解鎖 我揾律師 我唔會簽 我要副本 我要驗傷 我投訴你

推！

條片個女仔自己有講:「你哋咩警察嚟㗎？用警棍扑頭搞到流晒血」類似既野

推，一定要事實

推爆佢老母

唔係啊 我知佢有血，但點解證明到係扑濕

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

尋人

直接澄清啦
腐蝕性液體點會流血

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

起我底會見到 我當日即時有問 有記者佬晌現場做證人 另有片影警員用盾打學生們

我⋯冇⋯ 野⋯ 講

推推

推推推

唔該
會搵佢

放埋呢個post條link得嗎？

［求覆］有冇人知哩個絲打而家有冇事同發生經過？

哩個係我當日問既 之後仲有一個係隔日問既link 內裡有片參考 幫你搵搵 等陣

唔該你！

繼續推

要推了 黑警要上路

事主有傷口證明嘅話就解釋到

SORRY, 太多頁, 咩情況

仲未搵到本人

推到有人答